# Eerste applicatie
Dit is mijn eerste applicatie met functioniteit. Ik heb gebruikt gemaakt van widgets, deze widgets heb ik opgesplitst in kleinere widgets om het overzicht te bewaren. 

Ik heb soortvan al gebruik gemaakt van classes. De standaard class/object heb ik nog niet gemaakt, een widget maakt wel gebruik van een class. Deze widget kan bepaalde parameters, fields, properties, functions etc. Hier heb ik dus al gebruik mee gemaakt.

Het onderdeel klassendiagram heb ik nog niet hierin verwerkt, dit komt later.


## Samenvatting
Ik heb dus een eerste inruk gekregen van flutter en de manier van het gebruiken van classes/ widget classes.
